iPhone 12售價曝光：不附贈耳機、充電器定價仍將提高50美元 ?

你能接受嗎，如果蘋果不送充電器和耳機了，但是iPhone 12的售價依然要上漲？

今天最新的一份報告顯示，雖然沒有了耳機和充電頭，但iPhone 12比去年iPhone 11系列還要貴50美元左右。

按照這份報告說明的情況，今年5.4英寸iPhone 12的售價為749美元，去年iPhone 11的售價為699 美元。價格提高的主要原因是5G和OLED屏幕的加入。去年 iPhone11為LCD屏幕，只有iPhone 11 Pro和11 Pro Max是OLED屏幕。

由於支持 5G，分析師認為大部分消費者會接受價格增長。根據預測，6.1 英寸iPhone 12的價格可能為799或849美元。

匯總目前的爆料來看，iPhone 12將不再標配充電器，也沒有EarPods耳機，都需要用戶自己購買，只提供一根充電數據線，而目前蘋果也在推進20W充電器的認證流程，顯然這不是附贈，而是需要用戶去購買的。

不僅僅是今年的iPhone 12會取消附送充電器，現有的第二代iPhone SE也將從今年下半年開始，不再附送充電器！

買電話無送充電器 幾好笑

on9

有返touch id 未，戴住口罩face id 廢左武功

基cook 屌你屎眼咩

IFanboy：合理，買電話要人送充電器乞衣咩

依家有幾多地方有5G你用

不如下次買電話唔配mon啦

其實唔係因為肺炎 可能已經整左

三叔表示:我跟

我寧願賣平啲唔要5g
到普及化先加上去

我覺得依個做法岩喎

有密集恐懼症既人仲用唔用到iPhone

幾好呀 an 狗想轉會就比多畢錢

唔出5G個個話APPLE慢，
出又話依家有幾多地方有5G你用
APPLE應該係全世界最撚難做既公司

又出多個鏡頭
再下代係咪有5個

客席打手點睇？

我預言3年內an機都跟風唔附送耳機&叉電器

三星考慮下年跟隨蘋果，隨機不會附送叉電器

12？不了
an？不了
買返11算

R & D唔洗錢咩
加50咪算少囉

利申：唔會買

部機無突破就搵其他地方掠水

屋企幾廿條線 唔要都罷啦

標題就曝光 內文就預測

ifan:都得既，都接受到既，無咗仲好屋企大把，批評既人好小家，平咗仲好

你講錯咗 係仲要加價

一日無加返touch id
都唔撚買

iphone哩種 正方形/長方形 突鏡頭真係好撚樣衰
Samsung個20系又係咁突到生瘡結焦咁
好似nokia咁圓形置中咪幾好

下次會唔會連個盒都冇撚埋

我屌呀，除左5g仲有咩新功能

又oled
Dllm 咩

上google搵下source，結果全部殘體字

好少會望個背脊

岩既位係？

太貴，剩買外殼得唔得

成班fans趕住送錢 驚西

之前吹風起碼都會平返啲
依家直頭加價

已死

Apple想賺多d

你有幾可會睇個背脊

推 抗爭Mind Map #快閃文宣 BNO「5+1」 #Twitter #一國兩制已死 #五眼聯盟 #香港自治法案

遲啲舊電都要分開買

以前：買電話無送耳機 幾好笑

呢個大家都知

嫌貴唔好用
都係想咁講姐

嘈完咪又排隊買

無source 就拉

不如成個機背都係鏡頭

有咩問題，第一時間買得iphone既都係ifans啦，咁屋企應該大把
咩話？an狗想轉會？用android唔洗代價呀？咪俾多幾舊水買囉

係有線無插蘇

每年都係九月架啦

啱啱出世？

無得炒la
開心

唔會換機
利申：11 pro max

無人出點普及

56k便夠了.jpg

連登仔：不了 狗也不屌
一般香港人：正啊 狗衝

好似買DLC咁

要咁多呢d野做咩？
可以比人option揀要唔要就最好

諗起成日有啲新聞窮父母千借萬借借錢買平板比個仔讀書
e家滿心歡喜買完

兒兵推左走右是常sick

iPhone 14要自己組裝

充電器同 earphone 真係唔跟冇問題，以前買落既 iphone ipad 好多充電器因為之前用開根本唔會拆黎用，earphone 又係唔會用原裝黎聽，之前 keep 落六七個最後拎返公司比𡃁仔。

送部iPhone 比人，係咪要送埋配件

同打機D dlc一撚樣

買SE囉

咁孤寒就唔好學人扮闊佬送iPhone 啦

Can’t innovate anymore my ass

過多10年就成個背面都係鏡頭

台灣做woo

與其加咁多個鏡頭例不如真係疊埋心水研發手機用既光學變焦鏡仲好。

但如果真係研發到一粒 16-55 光圈 2.0 咁部機個價錢要幾錢？

易大師黎 屌

用跟 8+

訓撚左幾耐呀
SE咪出左, 有TOUCH ID又有A13比你班人囉. 仲要三千幾蚊

煩唔撚煩呀
唔買就過主啦, 肉酸到仆街. 三千幾蚊到萬零蚊機都有齊哂. 你都搵唔到部岩係要挑骨頭。就咪撚講一日冇XXX都唔撚買啦。你呢D等十鳩幾年都唔換機既人唔係apple target customer, 明唔明??? 姐係你唔買轉會都冇咁肉酸，未出SE前都冇咁肉酸。而家都仲係度支支吾吾，見到都尷尬

我多撚到要拎返公司當公廁。

新轉會咁點？
你唔想要唔代表其他人唔想要

走左依d 仲要加價

佢跟機仲送個5W叉電器俾我把撚咩
屋企大把啦又要搵位擺

事實係減少好多電子垃圾

其實外國講tech班Youtuber都有講既。

我無乜線 $5條收咗佢?

垃圾

外型好撚柒 幾時會成個機背都係鏡頭

iphone奶共冇人講

門檻高就話鬥黃

點解而家有人仲可以買apple

我覺得佢似想大大力推無線
比得錢買火牛 不如買無線差座既意思

睇唔明個邏輯
佢係少左充電器 但佢係賣緊iphone12 拎11個價去比佢有冇降價係咩邏輯
利申an狗

上年11減左價, 今年加番個價= 前年XR個鏡

但如果rumor 屬實, 比前年XR 會多一鏡, 5G, OLED。但原價
如果真係冇火牛同耳機

睇自己心理囉我唔排除有人會因為冇火牛而唔肯買

近呢幾代既 iphone ipad 跟機既線充電同 earphone 根本就原封不動，仲要唔止我一部，女友又係一樣唔會開黎用，兩個人加加埋埋多到都唔知點算。

包線唔包插頭啫

聽講12都有3鏡頭？

講咁多最後咪又買

會變咗以前啲Galaxy Camera/PANASONIC LUMIX DMC-CM1 咁

其實個火牛同耳機真心唔係最重要
但部機有咩咁值得去買先係我最關注既野
5G OLED 多一鏡真係...現階段唔太需要

新轉會咪可以買 d 好用過原廠既線充電咪得囉。

Upgrade左野原價 少左兩舊野 你自己平衡下抵唔抵囉 我覺得無問題 反正插頭屋企一兩個就夠 耳機又唔用佢

DLC 黎
可能過多十年要買season pass 先著倒mon

以iPhone 5s加長個陣笑iPhone 變到好長

宜家笑佢變密集恐懼症

呢隻同以前dc d 鏡頭差唔幾，講緊係好似而家 d 咁細 size。

咪一樣咁多人買

5G我覺得都重要既. IPHONE 用家大部分都用2年以上.
2年後我相信係需要5G
OLED 見人見智. 我鐘意OLED個純黑

多一鏡就11都多左架啦. 個廣角鏡係唔錯. 前鏡都廣左, 勁左

如果同XR 比, 同價, 但升級哂 + iOS14 強化左
冇左火牛耳機就接受到囉
你話好似XR, XS ,MAX果年咁, 出三部垃圾 換湯唔換藥。又加價
屌撚柒佢老母啦。XR 果年貴到.......

Xs 又可以用多一年

iPhone 11 Pro max係送快差頭

出年都係冇火牛買PRO 就冇所謂

都係SE最好
SE2個size不了
外國人鍾意SE個size

講真個句
部機開始打柴係咪都要買
快啲出俾我算啦

三叔班友去到自己到咪又係一樣

Tim Cook:附贈耳機、充電器, 我地計過要加150美元，幫你地慳左100蚊美元重唔多謝我?

啲cam 可唔可以唔好一個個圈

咁你買iphone 11 咪得囉

唔送充電器都唔係好大問題,本身又唔係快叉
連耳筒都無有點講唔過
雖然我個d 都係擺向盒
但有d 人真係有需要用佢個耳筒

收皮啦

呢d基本配件黎你有係一回事 佢唔包係另一回事

全部唔好印彩盒啦，包膠淨機賣俾客啦

係咪唔打算處理凸鏡問題

DLC

5G係重要, 但個城市規劃完全配合唔到係無意思

當個樣野基本都人人都有好多既時候
好快就唔需要係必備配件
Apple夠膽做第一個, 睇死啲Android廠都陸續會跟

講句公道說話 唔跟耳機火牛 唔該跟返條快差線啦柒果

我係你就送三星俾人，唔包叉電器可以同人講環保
好感度會大增
apple唔包會俾人屌

死心啦
一日啲鏡未做到咁薄, 一日都唔會處理到

唔送無乜問題 貪佢個5w叉電咩
但如果真係加價個食相好難睇囉
我會expect佢平少少 用黎考慮買唔買埋20w快充

5筒

+1冇咗粒制嘅iphone狗也不屌

屌你老尾落返個一代air pod當清貨囉 cut野仲要加價當人水魚咁劏

淨係想知幾時出12
部電話就嚟支持唔住

屌個鏡頭
好不安

屌你老母 越出越衰

咁咪即係要人俾額外錢買 on9..
上面講冇都冇所謂既理由係用開..所以有好多spare

依家啲電話即棄㗎 你識條鐵咩

搵你呀媽買

遲下買機可能要自己砌

唔係吹過話下年轉用USB-C咩？

過多幾年：買電話無送說明書 幾好笑

比線唔比插頭

差電爆炸又可以話你自己買個差機唔合標準

買好多野送既三星，定無乜配件跟既iphone送比條女，邊樣開心啲

OLED 睇到眼痛
好快攰

其實真係好撚仆街，iPhone賺咁撚多仲要cut呢樣嗰樣
屌你呢啲成本值幾錢呀！ cut咗冇減不突止仲要加價
再講買電話冇叉電器真係講唔通，好離譜
Tim cook 上場越整越衰

Apple真係走火入魔 on9搵班傻仔同你買啦如果真係咁嘅話

下次連個mon都無埋

5v1a 你用埋我個份

今代起跳應該9k up

唔包鏡頭

當年任地獄買3DS一樣無charger
大把人仆住去買

iFan連快叉都未試過，而家出快叉又要你另外買，仲話屋企有好多個spare，好可悲

幾時買電話要自己組裝埋呀

屌你老母4個鏡頭係做乜鳩

M額 加寫輪眼

跟咩呀 samsung連套都送埋呀傻仔

發覺ifan真係咩都撐
人地諗縮數cut鳩你野照撐
之前個濕鳩碌賣幾千蚊又撐
其實點解要做到咁

屋企太多充電器，唔送好合理

冇叉電器叉電線耳機都大把人狗衝啦

earpods冇乜所謂，出街根本聽唔到歌
屋企仲有條未開封

Design好柒

咁你講乜撚岩呀

8+好用到仆街

電話都要DLC

呢一幕係咪要發生

如果係水貨，應該係堆鋪頭抽起左，逼你香港用既

原裝係包齊晒野，但水貨個牛香港應該要用變壓先得

你離題，請你返嚟配件呢個討論

講岩都唔得？
關你撚事咩柒頭

我1部香港行版new 3DS 1部日本水貨new 3DS 1部日本行貨3DSLL
全部都無包charger

你拎起講電話個吓

邊間鋪咁閪？開名啦

會見到咩, 我完全無留意到個背脊
更何況會有case

買返11先

DKLM 4鏡頭 每代加一個遲下會唔會成個背都係鏡頭

用得type-c 未

個M字唔縮水嘅話就繼續用X

真IFAN 表示, 買IPAD PRO 有比快差. IPHONE都用緊佢 (買左airpods pro 有USB C TO LIGHTNING 頭線)

但係APPLE個18W 差唔算快.

我有an機副機, 個快差真心快好多

佢來緊就係轉再快D先唔撚包sosad

唔知你有無試過，戴住口罩都解到鎖
十次可能有2次成功

每一近9月就日日都有呢啲鳩吹新聞
但次次撳入去都千篇一律
得個吹字
好撚煩

咁既垃圾套都好J
傻仔真係易滿足

原本賣貴十萬蚊架

多得cut左個charger
依家只係貴50美金

仲唔跪拜 Tim cock

個相機乜嘢事

越來越多鏡頭

換左個鬼婆唔係應該減價咩

香港仲有得買新機先算啦

唔係加新野，係靠將現有嘅野打散黎賣
下次會唔會直接俾零件你自己砌，連工人都唔洗請

而家口罩基本上次次解到

真心免浪費既話唔係應該唔跟有得減價咩

可接受因為唔買

果粉 十萬蚊一部都要買

已經索性自己砌自己架積木機，夠晒個人化

你屌佢屎眼佢開心過你

唉 想要返lcd

Same here
睇嚟要等iphone13

咁唔該減價
佢仲要加

你接受到幾大部同幾貴先

佢一吋cmos喎
大底嚟

成班連登仔都唔知足
因住下次連部機都冇埋呀

老實講，唔送火牛同耳機真係無問題，佢隻耳機啲聲咁廢，牛又慢，唔送仲環保啲添
問題係你仲要加價，仆街啦，lm睇下三星會唔會一樣加你老味價

認同 我都等緊 又唔想用SE低階機
用緊11 pro 12有touch id就轉機
冇既話唔知換黎做乜

用緊x 有d想換大mon 係咪換翻11就得 定買部ipad mini